點睇鼠王芬話收到好多外國商人要求香港立國安法

就黎全香港人上上下下都要國安法

開名啦叫佢

fc

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

exactly

你話揸住外國護照果班漢奸

市民版

麥美娟：好多市民同我講話等左國安法好耐

我都收到好多中國市民高官反對立國安法

笑死 見到cctvb直播緊條垃圾係梁家傑面前講法律比梁家傑屌打

點解佢同外國商人咁frd呀
係咪勾結外國勢力呀？？

非洲商人？

其他國家

叫班外國人選佢做議員囉

條8婆又勾結外國勢力
立完法經濟司法唔再獨立同自由，同大陸城市一撚樣
香港人工租金又貴，搵錢洗撚再黎你香港咩

外國勢力介入

我姨媽個姑姐個細佬都話...要初心：河水不犯井水!!!

鼠王芬勾結外國勢力干涉本港內政

仲睇cctvb

不如話全球77億人要求香港立國安法

諗起上環果間垃圾餐餐個外國佬

中共中央政協啲屋企人

Monkey坡？
我都收到好多香港人要唔要鼠王芬快啲死

當年都好多老鼠叫佢立多d老鼠籠，灑多d老鼠粉。

民主派識做啦
抄返佢搵啲外國商人傾
話收到好多外國商人唔想香港立國安法咪得

開名 開名 開名

佢地最撚興架LA, 成日話市民同佢講乜柒乜柒

唔開名=散播假消息

外國人叫就支持 叛國?

外國指中國，梁美芬拉得

鼠王話香港承受唔到示威，大家都活係恐懼中，驚出街俾人打 俾人放火燒

但國安法一出就跌1300點 香港人恐懼邊個

送中個時咪又係咁鳩up

外國商人 = 擁有外國國籍的支國商人

梁嘉傑

上次送中都係咁講

保皇最興話好多人乜乜乜

共產黨單日令恆指損失1. 7萬億

原本係咁

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

鼠王芬話攬炒?
又話喜迎立國安法, 應該好野黎架? 攬咩炒

火星人都支持
已FC

梁美芬仲緊張過梁家傑

八婆一名

bluffing

仲睇tvb

有好多市民
有好多外國商人
有好多xxx

十個夠唔夠多

邊個高官嘅屋企人？

騎劫700萬人係北京派強項
明明有成400萬人係港豬

鼠王芬勾結外國勢力干涉支國內政，危害國家安全。

笑撚死

連個主持都頂佢唔順

梁家傑要走真係走到
但係保皇狗就唔知

平衡點
宜家平衡曬去支那度

今晚有CCTV拍嘅另一個香港充滿黨嘅味道，報道黨定立嘅真相

早排星島夠話有個咩咩師聯署啦
結果全部假既

原來立法會搞唔掂
中共就可以干預

外國勢力?

樓主睇tvb

有冇證據啊屌你老母

點解佢成日講繼承人繼承人

中國商人

國安法嘅最大目的，係為防止中、港、外資出逃

不要因人廢言，佢接觸面好廣依然

唔夠人講就變大聲 打斷人講嘢 潑婦罵街

外國勢力

同「全港市民熱烈慶祝回歸」一樣

over my dead body

有本事就開名

其實佢成日都咁講亂鳩作
毓民之前上喱show都有講過佢好鍾意作啲嘢出嚟
之後話人地同佢講

原來佢眼中，中國=外國
反了反了

係

同「有個小朋友同我講...」、「好多街坊同我講...」、「我問過好多人...」同出一轍

拎外國護照既中國人

可能係新加坡商人

貴姓呀陳生

仲咁撚得閒睇cctvb

我睇到啱啱相反嘅？

中國其實都係外國

好記得條八婆之前上港台The Pulse同梁家傑「討論」內會事件
佢鳩噏緊果陣想講國歌法 但諗咗陣講足幾次都噏唔出"national anthem"係咁講"national song" 最後港台做字幕果陣要專登幫佢括住咁加返 件八婆啲英文完全係遠低於一個大律師應有嘅水平

唔好講啦。快啲立法

我想問又點解要睇呢
假新聞冇討論價值個喎
我假新聞嘅意思係指梁美芬講乜嘢都係假

之前都話好多外國商會支持送中條例添

好多五歲細佬同我講

又整番個100假商人聯署

老鼠芬睇落好撚驚
話香港仲有空間可以自己立23條

例如邊個

交名單

佢地要"討論" National Anthem Bill,但係唔識 "National Anthem"

唔開名證明你老作

明明係梁家傑俾佢屌打
完全插唔到嘴

佢搞港獨

其他國家係中國

我火星朋友whatsapp我話支持國安法

快d立啦吊你！

中國未外國囉

主持都搭唔到嘴呀

好似佢自己搞talkshow咁

其實可以大返佢話收到全地球人嘅意見話要解散共產黨，殲滅建制派。
反正唔洗提供證據，得個9up

當佢有
咁香港9人嘅意願是否被外商凌駕？

共國商人??

咁咪仲好, 個個都虛報軍情, 背後就靜靜雞走人
支爆

愛國商人咋？

真

又話泛民成功爭取嘅？

鐵巴?北韓?定伊朗?

主持係黑哨嚟
屎王芬尻up咁耐都唔stop佢
到梁家傑開口冇耐就話時間到

我地都收到外國商人話反對香港國安法wor一齊開名呀

我開名先， Donald Trump
到你了芬姐

嗯嗯
好多人唔支持示威
結果區選

睇咗香港立國

我夠可以話收到好多雞蟲講佢係隻老雞

愛国商人

中國=外國

堂堂國歌被你當兒歌仔咁 一定要批鬥

五歲小朋友呢？

上年係佢定博士話外國大使同佢講支持送中

唔睇囉，推行動po啦

玻狗商人：外資go go go

Show me not just talking

中國算唔算外國先

條友有無執過業上過庭

北韓同伊朗

竟然帶頭與外國勢力聯繫
好失望
香港係咪已經冇晒效忠國家嘅藍議員？
第時國安法一定要揪出呢啲口說愛國嘅洋奴

咁多人支持點解仲加速左走資？搞到跌1300點？

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

支持

外國國籍講嘢都大聲啲

Push notifications

神回覆

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

佢又幾勁 完全唔洗思考，梁講咩佢都即時回到

今日同個廠佬傾先屌到七彩
話搞衰支那就算 係都要搞埋香港

524

竟然帶頭勾結外國勢力

記得上次佢地搵個德國人去太子連儂牆屌人，最後俾人發現原來條友去過藍絲集會站台，係廣州開物流。

開名等中共派糖嘛

佢講緊唱榮光嗰陣比黑警打

諗起以前中學個阿sir,成日話有個fd點點點,但其實應該虛構

係咪中國商人？

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

上年今日都話好多人撐逃犯條例

星期一股市再跌千點又點話

揸住外國護照嘅愛国商人？

擺明攪港獨，將中國商人叫外國商人

公開名單

阿叻都得似是而非嘅9up唔係人人做到

點解可以夾硬嚟嘅事都要搞咁多無謂嘢？做俾邊個睇？

我諗侵同 pompeo 都好想知個 list, 快 d 公開la

不嬲都係咁 製造民意

直接話收到好多連登網民要求香港立國安法

勾結外國勢力

連登定理：多圖=1張圖
好多=1個

講大話者死全族

一帶一路d fd?

佢次次都係得呢句架啦 有乜乜乜人同佢反映

明明就係中國商人，佢盡唔係港獨份仔

你弱智囉

我諗係stop唔到多過唔stop 佢係咁自己講完全冇理過隔離啲人
啲藍絲覺得主持唔持平 因為淨係問鼠王芬嘢
明明係因為鼠王芬spin嚟spin去答唔到要答嘅嘢先要問
又話梁家傑講嘢九唔搭八 但其實鼠王芬都講到九唔搭八但啲藍絲完全聽唔出

利申 喺屋企冇得轉台 焗住睇tvb

外國藉既支那商人

我都收到好多中國商人要求香港獨立

唔好問我係邊啲 數量你想像唔到 但唔可以開名 保護佢地

唔好話開名，你哋全部人自己開facebook同ig，有幾多黃撚話自己打曲線去抱擁鄰國惡法？打哂咩我愛祖國習大大？

如果認為打兩句就當你係歸紅自保真係好on9。

敏感話題曲線撚死開啦！

件閪婆琴晚先話泛民咎由自取
而家走去扮爭取呀

開名先再傾

我收到呀強同一大班中共高層電話話維尼on9架，唔想搞咩國安法，佢地準備同美國佬投降架喇

要支持就話外國公司，冇事就話勾結外國勢力。

外籍華人？

站在街上的你請善用行走的文宣

講真唔出奇，香港商家佬咪又係唔理野靜係想賺錢
何況鬼佬，你去外國開鋪都望佢風平浪靜啦

咁咪得囉
立咪好囉而家

當初好似好多外國商會唔反對送中條例

swongfun can't speak english

外國商人係咪即係劉鳴煒呢d？佢英國人黎

中國內政關你外國人咩事？

得回歸兩個字係真
但回歸本來係叫收返架

上次送中個陣
班少數派都係咁講
但又講唔出係邊個

嘩呢d外國勢力黎架佢仲聽

我收到60億人要求鼠王芬食屎

非洲都係外國大食芬

外國商人就唔係外國勢力？

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

[行動post]524口號要簡單直接

外國勢力？

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

鼠王芬話佢個閪有牙添

毓民之前話梁美芬最鍾意拎人地名鳩Up

要求香港立國

當年胡錦濤都係話全中國人民選佢出嚟啦，鳩講之麻

我收到好多外國議員要求香港立國

問過樓下外國高級餐廳Cafe de coral 班大客
個個都支持立國安法

林鄭：上帝叫我參選

係外國嘅中國籍商人??

鼠王芬 + 外國勢力 ...

之前送中咪又係話好多人支持

外國商人=支那商人

一定有支那坡

多外資叫你立就唔會股價跌啦on9
定係你啲外國商人係 係外國住既中國商人呀？

Google 完先知原來Robynn&Kendy嘅Robynn係葉劍英個孫

係咪就係盛智文同蘭桂芳一眾